黨鐵火車提早收車之後做咩呢？

緊係拿拿林維修等港豬聽日準時返工

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

We are temporarily using live channel直播台as english channel

聽日準時迫黨鐵返工啦奴隸們

李氏力場防護罩發攻中

垃圾黨鐵淨係掛住開工開市

你班奴隸 聽日準時迫黨鐵返工啦